估唔到揸車都會有一日比人淘汰

世界真係變了

揸車行業係舊時應該養活唔少家庭